[12/9 - 15/9] TGS 遊戲情報討論

PS4《Project Resistance》
遊戲玩法正式公佈，新作以生化危機 作世界觀，並採用「1 vs 4」非對稱隊制玩法，加入系列熟悉敵人及場景，讓玩家合力體驗生存者之間的博弈！

PS4《Final Fantasy VII Remake》
主角Cloud與Aeris及Tifa美妙關係，更多熟悉臉孔現身，同時逐步掀開「神羅集團」陰謀詭計！
PS4《Final Fantasy VII Remake》中文版 2020年3月3日推出
預購進行中：

PS4《仁王２》
新主角及「竹中直人」演出角色正式亮相！作為武士兼具超凡妖怪能力 + 人類血統的主角，帶領玩家穿越暗黑戰國時期，延續為國伏妖的使命！
PS4《仁王２》 預定2020年初推出︱更多介紹：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派